{
  "id": 890518129,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-73.455619,-37.630075,-73.455619,-37.630075",
    "geom:latitude":-37.630075,
    "geom:longitude":-73.455619,
    "gp:adm0":23424782,
    "iso:country":"CL",
    "lbl:bbox":"-73.555619,-37.730075,-73.355619,-37.530075",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bre_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Los Alamos"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0633 \u0622\u0644\u0627\u0645\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ub85c\uc2a4\uc54c\ub77c\ubaa8\uc2a4"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Los Alamos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u043e\u0441-\u0410\u043b\u0430\u043c\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Los \u00c1lamos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Los Alamos"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u043e\u0441-\u0410\u043b\u0430\u043c\u043e\u0441"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6d1b\u65af\u963f\u62c9\u83ab\u65af"
    ],
    "qs:name":"Los \u00c1lamos",
    "qs:name_adm0":"Chile",
    "qs:name_adm1":"Biobio",
    "qs:photos":131,
    "qs:photos_1k":27,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":4,
    "qs:photos_all":161,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"LocalAdmin",
    "qs:pop_sr":"0",
    "wd:wordcount":218,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633057,
        85682155,
        102063153
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":26794088,
        "qs_pg:id":1184592,
        "wd:id":"Q16909",
        "wk:page":"Los \u00c1lamos"
    },
    "wof:country":"CL",
    "wof:created":1469056050,
    "wof:geomhash":"df24bf0c37a1d035aafd5529a321ba44",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633057,
            "county_id":102063153,
            "localadmin_id":890518129,
            "region_id":85682155
        }
    ],
    "wof:id":890518129,
    "wof:lastmodified":1690866989,
    "wof:name":"Los \u00c1lamos",
    "wof:parent_id":102063153,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -73.455619,
    -37.630075,
    -73.455619,
    -37.630075
],
  "geometry": {"coordinates":[-73.455619,-37.630075],"type":"Point"}
}