{
  "id": 1210037521,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-70.7739,-30.88169,-70.7739,-30.88169",
    "geom:latitude":-30.88169,
    "geom:longitude":-70.7739,
    "gn:admin1_code":"7.0",
    "gn:admin2_code":"43.0",
    "gn:admin3_code":"4303.0",
    "gn:asciiname":"Chanaral de Caren",
    "gn:country_code":"CL",
    "gn:dem":817,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3895541,
    "gn:latitude":-30.88169,
    "gn:longitude":-70.7739,
    "gn:modification_date":"2013-01-11",
    "gn:name":"Cha\u00f1aral de Car\u00e9n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Santiago",
    "iso:country":"CL",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Cha\u00f1aral",
        "Cha\u00f1aral de Car\u00e9n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633057,
        85682161,
        102063113
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3895541
    },
    "wof:country":"CL",
    "wof:geomhash":"f230824574c81d9c8251ac4a66d57a8d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633057,
            "county_id":102063113,
            "locality_id":1210037521,
            "region_id":85682161
        }
    ],
    "wof:id":1210037521,
    "wof:lastmodified":1537591160,
    "wof:name":"Chanaral de Caren",
    "wof:parent_id":102063113,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -70.7739,
    -30.88169000000001,
    -70.7739,
    -30.88169000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[-70.7739,-30.88169000000001],"type":"Point"}
}