{
  "id": 890517577,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-70.757403,-33.51052,-70.757403,-33.51052",
    "geom:latitude":-33.51052,
    "geom:longitude":-70.757403,
    "gp:adm0":23424782,
    "iso:country":"CL",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Maip\u00fa"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Maip\u00fa"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Maip\u00fa"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Maip\u00fa"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Maip\u00fa"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Maip\u00fa"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Maip\u00fa"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Maip\u00fa"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Maip\u00fa"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Maip\u00fa"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Maip\u00fa"
    ],
    "qs:name":"Maip\u00fa",
    "qs:name_adm0":"Chile",
    "qs:name_adm1":"Santiago",
    "qs:photos":1,
    "qs:photos_1k":1,
    "qs:photos_9k":6,
    "qs:photos_9r":7,
    "qs:photos_all":1363,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"LocalAdmin",
    "qs:pop_sr":"0",
    "wd:wordcount":34,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633057,
        85682207,
        102063117
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":26794295,
        "qs:id":1311387,
        "wk:page":"Maip\u00fa"
    },
    "wof:country":"CL",
    "wof:created":1469056015,
    "wof:geomhash":"6d9f35ba38002f160da0c2bbd021996e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633057,
            "county_id":102063117,
            "localadmin_id":890517577,
            "region_id":85682207
        }
    ],
    "wof:id":890517577,
    "wof:lastmodified":1564113961,
    "wof:name":"Maip\u00fa",
    "wof:parent_id":102063117,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -70.757403,
    -33.51052,
    -70.757403,
    -33.51052
],
  "geometry": {"coordinates":[-70.757403,-33.51052],"type":"Point"}
}