{
  "id": 102017275,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000292,
    "geom:area_square_m":3124016.632539,
    "geom:bbox":"-71.2621979806,-30.0733573526,-71.2414640363,-30.055322298",
    "geom:latitude":-30.06434,
    "geom:longitude":-71.251831,
    "gp:adm0":23424782,
    "iso:country":"CL",
    "lbl:latitude":-30.06434,
    "lbl:longitude":-71.251831,
    "mps:latitude":-30.06434,
    "mps:longitude":-71.251831,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pan de Az\u00facar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pan de Az\u00facar"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pan de az\u00facar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pan de Az\u00facar"
    ],
    "qs:a1":"*",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Pan de Az\u00facar",
    "qs:loc_lc":"3877440",
    "qs:name":"Pan de Az\u00facar",
    "qs:name_adm0":"Chile",
    "qs:name_adm1":"Atacama",
    "qs:photos":372,
    "qs:photos_1k":75,
    "qs:photos_9k":2,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":372,
    "qs:photos_sr":6,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop":0,
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:source":"Lquattroshapes",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":101,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633057,
        85682161,
        102063091
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3877440,
        "gp:id":419937,
        "qs:id":1076141,
        "wk:page":"Pan de Az\u00facar"
    },
    "wof:country":"CL",
    "wof:geomhash":"40edae6c923826dd78343c6978c403bb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633057,
            "county_id":102063091,
            "locality_id":102017275,
            "region_id":85682161
        }
    ],
    "wof:id":102017275,
    "wof:lastmodified":1527637773,
    "wof:name":"Pan de Az\u00facar",
    "wof:parent_id":102063091,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -71.26219798057724,
    -30.07335735257839,
    -71.24146403629061,
    -30.05532229797541
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-71.25000872100193,-30.07321873613616],[-71.25203532413187,-30.07335735257839],[-71.25405407203405,-30.07314939993715],[-71.25598736531569,-30.07260287285409],[-71.25776089241305,-30.0717387801996],[-71.25930648780863,-30.07059033677834],[-71.26056475309616,-30.06920168565173],[-71.26148733993722,-30.06762620036984],[-71.26203880713179,-30.06592443256664],[-71.26219798057724,-30.06416178398737],[-71.2619587641631,-30.06240599256373],[-71.26133037086925,-30.06072452923365],[-71.26033696566742,-30.05918200555002],[-71.25901673441581,-30.05783769163091],[-71.25742041489914,-30.05674323969019],[-71.25560934669689,-30.05594070044464],[-71.25365311486374,-30.05546090841435],[-71.25162687783714,-30.05532229797541],[-71.24960848194831,-30.05553019550917],[-71.24767547299922,-30.05607661476373],[-71.24590211926647,-30.05694056328427],[-71.24435655987446,-30.05808884820937],[-71.24309818774822,-30.05947735060732],[-71.2421753674913,-30.06105271957051],[-71.24162357583928,-30.06275442117343],[-71.24146403629061,-30.06451706374933],[-71.24170290069131,-30.06627291028043],[-71.24233100965267,-30.06795448143911],[-71.2433242414898,-30.0694971492566],[-71.24464443673796,-30.07084162167186],[-71.24624086309325,-30.07193622234126],[-71.24805216471137,-30.07273887790558],[-71.25000872100193,-30.07321873613616]]],"type":"Polygon"}
}