{
  "id": 890518099,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-73.231601,-40.791459,-73.231601,-40.791459",
    "geom:latitude":-40.791459,
    "geom:longitude":-73.231601,
    "gp:adm0":23424782,
    "iso:country":"CL",
    "lbl:bbox":"-73.331601,-40.891459,-73.131601,-40.691459",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0631\u064a\u0648 \u0646\u064a\u062c\u0631\u0648"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "R\u00edo Negro"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "R\u00edo Negro"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "R\u00edo Negro"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "R\u00edo Negro"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u06cc\u0648 \u0646\u06af\u0631\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "R\u00edo Negro"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "R\u00edo Negro"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e8\u05d9\u05d5 \u05e0\u05d2\u05e8\u05d5"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ea\u30aa\u30cd\u30b0\u30ed"
    ],
    "name:kir_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u043e-\u041d\u0435\u0433\u0440\u043e"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ub9ac\uc624\ub124\uadf8\ub85c"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:oss_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u043e-\u041d\u0435\u0433\u0440\u043e"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "R\u00edo Negro"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u043e-\u041d\u0435\u0433\u0440\u043e"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "R\u00edo Negro"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00edo Negro"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u043e \u041d\u0435\u0433\u0440\u043e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0456\u043e-\u041d\u0435\u0433\u0440\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "R\u00edo Negro"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Rio Negro"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5185\u683c\u7f57\u6cb3"
    ],
    "qs:name":"R\u00edo Negro",
    "qs:name_adm0":"Chile",
    "qs:name_adm1":"Los Lagos",
    "qs:photos":8,
    "qs:photos_1k":2,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":87,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"LocalAdmin",
    "qs:pop_sr":"0",
    "wd:wordcount":284,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633057,
        85682233,
        102063121
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":26794172,
        "qs_pg:id":1137268,
        "wk:page":"Rio Negro"
    },
    "wof:country":"CL",
    "wof:created":1469056048,
    "wof:geomhash":"adf5af22dca01c9207b99fb2a83a5c2c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633057,
            "county_id":102063121,
            "localadmin_id":890518099,
            "region_id":85682233
        }
    ],
    "wof:id":890518099,
    "wof:lastmodified":1566644640,
    "wof:name":"R\u00edo Negro",
    "wof:parent_id":102063121,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -73.231601,
    -40.791459,
    -73.231601,
    -40.791459
],
  "geometry": {"coordinates":[-73.231601,-40.791459],"type":"Point"}
}