{
  "id": 1276324557,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-70.68278,-34.08087,-70.68278,-34.08087",
    "geom:latitude":-34.08087,
    "geom:longitude":-70.68278,
    "gn:admin1_code":"8.0",
    "gn:admin2_code":"61.0",
    "gn:admin3_code":"6102.0",
    "gn:asciiname":"La Compania",
    "gn:country_code":"CL",
    "gn:dem":501,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3886212,
    "gn:latitude":-34.08087,
    "gn:longitude":-70.68278,
    "gn:modification_date":"2018-04-09",
    "gn:name":"La Compa\u00f1\u00eda",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Santiago",
    "iso:country":"CL",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Compa\u00f1ia",
        "La Compa\u00f1\u00eda"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633057,
        85682165,
        102063155
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3886212,
        "wk:page":"La_Compa%C3%B1%C3%ADa"
    },
    "wof:country":"CL",
    "wof:geomhash":"7905d49fd9a0c4f3032e24d6682f98eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633057,
            "county_id":102063155,
            "locality_id":1276324557,
            "region_id":85682165
        }
    ],
    "wof:id":1276324557,
    "wof:lastmodified":1537591136,
    "wof:name":"La Compania",
    "wof:parent_id":102063155,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -70.68278000000002,
    -34.08087,
    -70.68278000000002,
    -34.08087
],
  "geometry": {"coordinates":[-70.68278000000002,-34.08087],"type":"Point"}
}