{
  "id": 102018013,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000329,
    "geom:area_square_m":3118558.233379,
    "geom:bbox":"-72.9993857247,-40.0492362204,-72.9759561913,-40.0312278785",
    "geom:latitude":-40.040232,
    "geom:longitude":-72.987671,
    "gn:population":364183,
    "iso:country":"CL",
    "lbl:latitude":-40.040232,
    "lbl:longitude":-72.987671,
    "lbl:max_zoom":13.0,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "mps:latitude":-40.040232,
    "mps:longitude":-72.987671,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:max_zoom":11.0,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u0642\u0644\u064a\u0645 \u0644\u0648\u0633 \u0631\u064a\u0648\u0633"
    ],
    "name:bak_x_preferred":[
        "\u041b\u043e\u0441-\u0420\u0438\u043e\u0441"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Regi\u00f3n de Los R\u00edos"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b2\u09b8 \u09b0\u09bf\u0993\u09b8 \u0985\u099e\u09cd\u099a\u09b2"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Rannvro Los R\u00edos"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041b\u043e\u0441 \u0420\u0438\u043e\u0441"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Regi\u00f3 de Los R\u00edos"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Regi\u00f3n de Los R\u00edos"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Los R\u00edos"
    ],
    "name:ces_x_variant":[
        "Region Los R\u00edos"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Los R\u00edos"
    ],
    "name:dan_x_variant":[
        "Los R\u00edos-regionen"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Regi\u00f3n de Los R\u00edos"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03bf\u03c2 \u03a1\u03af\u03bf\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Los Rios Region"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Los R\u00edos Region"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Los R\u00edos eskualdea"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0646\u0637\u0642\u0647 \u0644\u0648\u0633 \u0631\u06cc\u0648\u0633"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Los R\u00edos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "R\u00e9gion des Fleuves"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0ab2\u0acb\u0ab8 \u0ab0\u0abf\u0aaf\u0acb\u0ab8 \u0aaa\u0acd\u0ab0\u0aa6\u0ac7\u0ab6"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05dc\u05d5\u05e1 \u05e8\u05d9\u05d5\u05e1"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0932\u0949\u0938 \u0930\u093f\u0913\u0938 \u0915\u094d\u0937\u0947\u0924\u094d\u0930"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "XIV. regija Los R\u00edos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Los R\u00edos r\u00e9gi\u00f3"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u0578\u057d \u054c\u056b\u0578\u057d"
    ],
    "name:ilo_x_preferred":[
        "Rehion ti Los R\u00edos"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Wilayah Los R\u00edos"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Los R\u00edos-fylki"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0cb2\u0cbe\u0cb8\u0ccd \u0cb0\u0cbf\u0caf\u0ccb\u0cb8\u0ccd \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0ca6\u0cc7\u0cb6"
    ],
    "name:lad_x_preferred":[
        "Los R\u00edos"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Regio Fluminum"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Losroisas re\u0123ions"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Los Rioso regionas"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Los R\u00edos"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0932\u0949\u0938 \u0930\u093f\u092f\u094b\u0938 \u092a\u094d\u0930\u0926\u0947\u0936"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Los Rios Region"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "Onohuay\u0101n Los R\u00edos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Los Rios"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Los R\u00edos"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Los R\u00edos"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0644\u0627\u0633 \u0631\u06cc\u0624\u0633 \u0631\u06cc\u062c\u0646"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Los R\u00edos"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "Mayukuna suyu"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Regiunea Los R\u00edos"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Los R\u00edos Region"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dbd\u0ddc\u0dc3\u0dca \u0dbb\u0dd2\u0dba\u0ddd\u0dc3\u0dca \u0db4\u0dc5\u0dcf\u0dad"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Los R\u00edos"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Region de Los Rios"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Los Rios",
        "Regi\u00f3n de Los R\u00edos"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Regi\u00f3n de Los R\u00edos",
        "Los R\u00edos"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Mkoa wa Los R\u00edos"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0bb2\u0bbe\u0bb8\u0bcd \u0bb0\u0bc0\u0bb5\u0bcd\u0bb8\u0bcd \u0baa\u0b95\u0bc1\u0ba4\u0bbf"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c32\u0c3e\u0c38\u0c4d \u0c30\u0c3f\u0c2f\u0c4b\u0c38\u0c4d \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c3e\u0c02\u0c24\u0c02"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e2a \u0e23\u0e34\u0e2d\u0e2d\u0e2a"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Los R\u00edos b\u00f6lgesi"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "XIV \u0420\u0435\u0433\u0456\u043e\u043d \u041b\u043e\u0441-\u0420\u0456\u043e\u0441"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0648\u0633 \u0631\u06cc\u0648\u0633 \u0639\u0644\u0627\u0642\u06c1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Khu v\u1ef1c Los R\u00edos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "XIV Rehiyon han Los R\u00edos"
    ],
    "ne:abbrev":"",
    "ne:adm0_a3":"CHL",
    "ne:adm0_label":"2",
    "ne:adm0_sr":"1",
    "ne:adm1_cod_1":"CHL-2701",
    "ne:adm1_code":"CHL-2701",
    "ne:admin":"Chile",
    "ne:area_sqkm":"0.00000000000",
    "ne:check_me":"20",
    "ne:code_hasc":"CL.AR",
    "ne:code_local":"",
    "ne:datarank":"3",
    "ne:diss_me":"2701",
    "ne:featurecla":"Admin-1 scale rank",
    "ne:fips":"CI09",
    "ne:fips_alt":"CI04",
    "ne:gadm_level":"1",
    "ne:geonunit":"Chile",
    "ne:gn_a1_code":"CL.17",
    "ne:gn_id":"6693563",
    "ne:gn_level":"1",
    "ne:gn_name":"Region de Los Rios",
    "ne:gn_region":"",
    "ne:gns_adm1":"CI17",
    "ne:gns_id":"10749157",
    "ne:gns_lang":"ara",
    "ne:gns_level":"1",
    "ne:gns_name":"Los Rios, Region de",
    "ne:gns_region":"",
    "ne:gu_a3":"CHL",
    "ne:hasc_maybe":"",
    "ne:iso_3166_2":"CL-",
    "ne:iso_a2":"CL",
    "ne:labelrank":"3",
    "ne:latitude":"-40.11860000000",
    "ne:longitude":"-72.68290000000",
    "ne:mapcolor13":9,
    "ne:mapcolor9":5,
    "ne:name":"Los R\u00edos",
    "ne:name_alt":"XIV",
    "ne:name_len":8,
    "ne:name_local":"",
    "ne:note":"",
    "ne:postal":"AR",
    "ne:provnum_ne":"0",
    "ne:region":"",
    "ne:region_cod":"<Null>",
    "ne:region_sub":"",
    "ne:sameascity":"-99",
    "ne:scalerank":"3",
    "ne:sov_a3":"CHL",
    "ne:sub_code":"",
    "ne:type":"Regi\u00f3n",
    "ne:type_en":"Region",
    "ne:wikipedia":"",
    "ne:woe_id":56043703,
    "ne:woe_label":"Los Rios Region, CL, Chile",
    "ne:woe_name":"Los R\u00edos",
    "qs:a1":"*",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Regi\u00f3n de Los R\u00edos",
    "qs:loc_lc":"6693563",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"Lquattroshapes",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633057,
        85682171,
        102063189
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"06b0a42a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "fips:code":"CI09",
        "gn:id":6693563,
        "gp:id":56043703,
        "hasc:id":"CL.AR",
        "qs_pg:id":1038729,
        "wd:id":"Q2177",
        "wk:page":"Los R\u00edos Region"
    },
    "wof:country":"CL",
    "wof:geomhash":"8b4d7753c49f06b4c212002b2b0ac393",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633057,
            "county_id":102063189,
            "locality_id":102018013,
            "region_id":85682171
        }
    ],
    "wof:id":102018013,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1566644117,
    "wof:name":"Regi\u00f3n de Los R\u00edos",
    "wof:parent_id":102063189,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":364183,
    "wof:population_rank":10,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cl",
    "wof:shortcode":"AR",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -72.99938572470145,
    -40.04923622043069,
    -72.97595619127242,
    -40.03122787846593
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-72.98512539767236,-40.04902346629326],[-72.98740603721961,-40.04923622043069],[-72.98969686201853,-40.04910290485761],[-72.99190980290624,-40.04862864394325],[-72.99395978790878,-40.04783166928747],[-72.99576801606345,-40.04674261817329],[-72.99726498892228,-40.04540335467026],[-72.9983931827458,-40.04386535892537],[-72.99910925848229,-40.04218774683026],[-72.99938572470145,-40.04043499646737],[-72.99921198996756,-40.03867446897736],[-72.99859476483584,-40.03697381931182],[-72.99755779879027,-40.03539839646488],[-72.99614096301961,-40.03400873306578],[-72.99439871497148,-40.03285822066442],[-72.99239800417932,-40.03199105981658],[-72.99021570005286,-40.03144056345786],[-72.98793564038502,-40.03122787846593],[-72.98564541361031,-40.03136117427393],[-72.98343299784781,-40.03183532952179],[-72.98138338512595,-40.03263212869634],[-72.97957531973103,-40.03372096122999],[-72.97807827533228,-40.03505999633021],[-72.9769497865607,-40.03659778862203],[-72.97623323737102,-40.03827525318804],[-72.97595619127242,-40.04002793440544],[-72.97612932798211,-40.04178848166045],[-72.97674602798864,-40.04348923699257],[-72.97778262175359,-40.04506483532064],[-72.9791992947645,-40.04645471730029],[-72.98094161435239,-40.04760545810453],[-72.9829426200926,-40.04847282240527],[-72.98512539767236,-40.04902346629326]]],"type":"Polygon"}
}