{
  "id": 890518151,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-78.853,-33.64892,-78.853,-33.64892",
    "geom:latitude":-33.64892,
    "geom:longitude":-78.853,
    "gn:country":"CL",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:pop":0,
    "gp:adm0":23424782,
    "iso:country":"CL",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bre_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d5\u30a2\u30f3\u30fb\u30d5\u30a7\u30eb\u30ca\u30f3\u30c7\u30b9"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ud6c4\uc548 \ud398\ub974\ub09c\ub370\uc2a4"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Juan Fern\u00e1ndez"
    ],
    "qs:name":"Juan Fern\u00e1ndez",
    "qs:name_adm0":"Chile",
    "qs:name_adm1":"Valpara\u00edso",
    "qs:photos":2,
    "qs:photos_1k":1,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":43,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"LocalAdmin",
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":248,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85633057,
        85682143,
        102063161
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8261465,
        "gp:id":28358236,
        "qs:id":1189288,
        "wk:page":"Juan Fern\u00e1ndez"
    },
    "wof:country":"CL",
    "wof:created":1469056051,
    "wof:geomhash":"fd71d2c773a9a11b764e28d92a22e0c2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633057,
            "county_id":102063161,
            "localadmin_id":890518151,
            "region_id":85682143
        }
    ],
    "wof:id":890518151,
    "wof:lastmodified":1564113967,
    "wof:name":"Juan Fern\u00e1ndez",
    "wof:parent_id":102063161,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -78.853,
    -33.64892,
    -78.853,
    -33.64892
],
  "geometry": {"coordinates":[-78.85299999999999,-33.64892],"type":"Point"}
}